重建連儂牆 刻不容緩

等唔切區議會新血履新架
同埋趁班廢藍依家輸到面懵

立刻重建連儂牆

psuh

確實有需要，推！

真心需要

努力文宣
藍絲而家仲係玻璃粉狀態
做嘢就要趁而家

推

區議會應該通過設置官方連儂牆

區議會有專用文宣牆

九龍灣比人拆曬已經

大埔、黃大仙、沙田
想點起就點起

民意在此

呢個真，我附近果d都開工

到時區議會通過劃出部分空間做連儂場，無得佢拆

啱啱經過荷李活新蒲崗出口
超多銀髮圍觀連儂牆